飛虎隊員被質疑插贓嫁禍女學生

去年11月網民發起「大三罷」，其間兩輛輕型貨車被發現橫泊在沙田科學園路堵塞交通，並有人設置路障阻止車輛駛過。其中懷疑涉案的一對男女被控，案件今於沙田法院續審，截停兩人的警員供稱，女被告下車時孭着斜孭袋，及後在袋內發現士巴拿。惟辯方質疑警員說謊及插贓嫁禍，並播出影片證明女被告下車時沒孭袋。

嘩屌 ON9架喎
真係假口供

岩岩出冊？

不嬲都俾假口供架啦

又話特警要考記憶？

阿sir 老屈唔使你教

冇後果 十個屈到一個都坐幾年 可以點？

打撚到你失憶咪唔洗考任佢砌

冇後果唔俾假口供先on9

其實D官都幾撚廢
prove到係假之後, 跟住就算

個官自己無得另外去罰呢D假口供既狗真係ON9
反而個個乜7蔑視法庭又可以由個官去提出??

唔撚知做緊乜

最仆街既係就算擺明老尾都冇後果，如果更加唔好彩嘅個官會信哂隻狗，個女仔會被判有罪，隨時即時入獄唔准保釋上訴。

咁點 又唔喺第一單假口供

考自己講過乜嘢大話呀

學警集體出貓疑被放生？《蘋果》收到消息，指今年5月初，黃竹坑香港警察學院內發生學警集體出貓作弊事件，當天一批學警進行考試的筆試部份時，在其中一個考場房間內的7名學警，竟趁監考官巡邏其他考場時，拿出「貓紙」集體出貓抄答案，結果被考官當場揭破。消息稱，按以往慣例，學警考試出貓必會被革走，但有警隊管理層疑因見招聘學警困難，加上想給出貓學員一次機會，最後決定只是讓整班24人重考了事，料7名出貓學警被口頭訓斥後，將獲准畢業。

訓左幾耐?
一陣又話記鳩錯無人告佢假口供

佢哋最多都係出口手 DOJ....

飛曱甴wor 原來同Biden 一樣

家陣先知??
之影冇褲袋話你褲袋有白粉

檢控權喺政府度 畀假口供個官又真係乜都做唔到

黑警冇一個是蘑菇的

S

A

黑警：屌，咁都比你影到，話袋太危險，下次話有收起個西算

又無後果

老屈唔使你教

又無成本...驚閪咩

黑警又犯法

習慣係縱容既第一步

Push

吸埋吸埋咁多冰毒，記性一定差

依家9up 唔洗本既年代 仲洗咩記憶

推

唔實際反抗亦都係縱容嘅第一步

恐怖組織畀假口供是沒事的！

賤畜

考乜都無所謂，可以出貓

飛虎最勁就係屈人生豬肉

一個正常嘅司法制度係一個唔正常嘅政治制度下 就係會咁唔正常咁on9咁無力

俾假口供完全唔洗負責 其實真係應該全民做曱甴先岩

妨礙司法公正=冇後果

依個佢責任啦, 記唔到咪筆錄囉, 上到車大把時間做野

支那狗官： 記錯好正常

認唔到落咩charge ? 癡線架

你唔好係街到捉條殺老屈 ?

我都好公道講: 疑點利益歸於被告

當你唔肯定0個個係咪犯, 一開始個case就唔應該上legal

飛警曱
成日講到幾勇幾有智慧
最叻就係屈人同打細佬

假口供又冇後果

好彩有片姐

如果最後接納佢嘅證供/個官幫佢諗藉口讚返個黑警
真係明屈 法治偏頗到出哂面

點先可以令國際社會知道依啲情況

上面就係一堆習慣晒嘅例子
習慣絕望比絕望更不幸

唔洗質疑，一定係。

狗口長不出象牙

飛虎隊？貓都不如啦！比狗𨳒就有份！

唔記得就唔好亂講，唔通就因為混亂就可以屈一個無罪嘅人坐監

插贓又點
都冇懲罰

又妨礙司法公正

試過 唔係未試過 你可以google

香港特狗訓練有教 講大話 畀假口供

屌你警察假口供都唔係第一日啦

黑狗：俾假口供又唔會被拉，你班港豬可以奈得何咩？

上庭鳩up冇後果

官：錯到咁就證明無夾口供啦，女學生行為惹人質疑，依例判監

惟辯方質疑警員說謊及插贓嫁禍，並播出影片證明女被告下車時沒孭袋。

其實做證人唔係要宣誓架咩。。。。

鳩噏即係無夾口供=誠實可靠

其實依類案單靠人證就告得入真係好on9
無cctv點作口供都得架啦

警曱不嬲假口供 唔係邊有咁多"破案"

公會仲叫人相信法治制度，笑撚到肚痛

又係欺善怕惡

真係痴9線
亂9咁up完唔洗負責
個官又由佢乜都唔做

黑警比咁多假口借又插贓嫁禍 無官質疑黑警口供咩

屈得就屈

不如講下有邊次冇假口供

樓主，請推呢個

我地係黑警，我地大撚曬

出你老母冊咩
係咪慣左就唔撚洗屌?

岩岩出冊?
backup啦屌你

推一推先

人渣律政同黑警夾埋
明砌生豬肉,唔夠料照砌

黑警比假口供又得,插贓嫁禍又得
只要遇到D奶共紅官
被告就仆得街

飛曱甴
屈得就屈

由警校開始就學做人渣
呢D咪叻仔囉,有潛質

不能麻木

幾時有一單係黑狗老妨可以入冊既
再番黎討論香港有冇法治

夠膽出聲轉頭拉埋個官呀

唔認得都拉得
曱甴真係玩撚晒

刑事檢控權喺律政司到
律政司唔做野死攬係無辦法

私人檢控
又會比DOJ截住唔比告
幾搞笑呀
香港人養住班含家鏟黎打鳩拉鳩殺鳩自己
連自己去告都唔比
勁, 公權力玩撚到勁過公廁

個官無權做野
之前有單打犯辯方想個官要求律政司處理
個官即刻話自己無權作出指示
無記錯係何俊堯嚟

做狗基本啦

個官可以建議

狗落假口供無事
正常人就告老妨

建議都係當耳邊風, 所以佢本身話自己唔知有咩權可以叫到DOJ做野

由頭到尾就係咁樣玩緊
濫用緊行政部門（律政同各執法部門）嘅權力
市民將矛頭指向司法就正中佢地下懷
至於個別裁判官質素一向有討論空間

問題係高手低手，正如係人都做到世界，can take a score，但問題係你要點甩身，所以有D人甩到難，有D人唔得

不過不能麻木

有片

當初設計個制度冇諗過會連呢D罪行都會互相包庇

妨礙司法公正罪係未已經廢左?

阿sir 插贓嫁禍唔洗你教

裁判官條例無一條條例賦予裁判官權力可以指示律政司去跟進執法部門嘅違規，包括假口供、打犯

法官好得去邊
有一堆根本係法律界野雞出身
有一堆就只係鐘意玩文字遊戲
我睇唔出終審法院以下嘅法官有幾叻

特別值得一提係陳碧橋呢條撚樣

黑警永遠無老妨
個學生有無賠償？

咁藐視法庭係邊個決定？唔通唔係司法機構？

正常人都未必係老妨
律政司唔做野就乜事都無

因為個官無起訴權

都無後果架啦
嗡乜都得

裁判官就算吧啦
但係老實講我唔認為你識睇啲法官叻唔叻

邪惡港共有乜做不出

【本報訊】已婚駐校教會傳道人藉詞教授性知識及清潔包皮而涉嫌非禮兩名十二歲中一男生案，主審法官林偉權昨於區院詢問男生Y的案發細節時，竟將「春袋」（陰囊）誤解為「膀胱」，引起庭上起哄。林官之後與控辯雙方討論有關用字意思時，更堅稱在讀書時老師也是這樣教導他。而男生X作供則指他與被告同浴時，被告曾親身示範自瀆及射精，亦曾送贈Ｘ兩條「孖煙囪」，又指Ｘ已經「大個仔喇！要着通風啲！」

你話法官有幾叻，唔好話個別例子，以偏蓋全，大把呢啲廢柴法官

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

去到區院郭偉健咪又係一樣

我諗你係講緊刑事藐視法庭
係司法機構決定又如何？
但係律政司唔提告，唔將單案放上法庭，連決定嘅機會都無喎

算吧啦，法官有冇屌柒個黑警做假口供？

當你啱喇
但係講嚟講去都係下級法院
原訟庭上訴庭都未講
點解認為終審庭以下嘅官全部都唔掂？

上訴庭幫下你
有unhealthy wind
但係仲有幾十個官未講喎

有冇人mark 低咗有幾多狗係妨礙司法公正
但無被起訴

大話冚大話係咩嚟？
不過係裁判官嚟，唔係法官

假口供無後果

係好睇係咪正常官

你期待個種用粗口大大聲屌柒佢就冇啦
不過幾單藍屍投訴就係話某幾個法官搞到啲狗好冇面
又話佢砌詞狡辯, 誇大言詞, 不盡不實, 滿口謊言

刑事罪又如何？！
Popo根本無法無天

唔係第一次啦

好彩就影到....
都唔知幾多冇證據

On9仔 blocked

垃圾中既垃圾賤種狗

真係on99

美國隊長啱啱訓醒真口供先值得驚訝

唔意外
要製造假想敵再你地收皮
美國佬都係咁殺撚咁拉登

a

冰山一角

屌你老母全部香港法官一講到要告黑狗個個縮返入老母個閪到，狗官，全部都係狗官

班狗個兩皮狗糧就係屈人賺番黎

dllm

明明係自己揹住

狗會講真話先係新聞囉好無

cls

插班女學生

在法庭俾假口供係唔犯法

唔係被質疑
直頭係要指責佢哋查贓嫁禍

照舊誠實可靠證人

好彩有片 同埋扣起到上庭先拎出黎 唔俾機會佢地再改口供

屌你老母 死全家

要用到飛虎隊捉學生

push

根本犯法狗嚟

假口供冇後果
你講唔講? 砌得入一個 係cv到又多項功積

當差唔屈人，當來做什麼
算好啦，無強姦到。

砌生豬肉零成本，亦都冇後果。

推爆佢

畀假口供無後果
黑警大撚晒

被發現

過左咁耐都無後果就知
留係香港遲早到自己

無後果緊係繼續砌你地生豬肉啦

誠實証人最多係記錯唔會講大話

妨外司法公正，可以坐幾多年？

幾時先有第一個黑警坐監

不要習慣

無習慣 覺得佢個發現新大陸反應on9 only

自己成為報應
自己行動報應

公義係自己手上
政府唔係民選 冇市民認受
政府係為popo 中共服務

死黑警最叻老屈人

老屈冇後果，法治

假證供冇後果
法治不如蛋治

香港一路以來都有呢啲問題，大家扮睇唔到咁解

唔駛坐
皇軍大撚晒

即係以往D藐視法庭
都係個官 "建議"
然後要等律政司話OK 好啦 我幫你告
咁樣 ????

冇後果

乜春刑事案都係咁架啦
香港制度就係刑事案嘅檢控決定權係律政司到
佢可以連私人檢控都唔俾用

黑警死全家thz

最基本都係要堅持 唔好忘記 而家冇能力改變
但連憤怒都保持唔到 就真係會玩完 一齊加油

Push.

推 屌

又老妨屌你老母

成日都插嫁啦屌，銅鑼灣果次第一次出卧底狗都係是但執啲嘢擺人個袋

咁即係從一開始法治呢一樣野就唔存在
只不過大家而家今日先見到 明哂

死黑警 黑警死全家

比完假口供被踢爆
講返句一時記錯就OK
唔會有人追究

熄左燈個個男人都差唔多樣，
好難怪你老母唔知當初係我中出佢嘅

死黑警屌你老母

是靚Post

「簽乜撚聯署啊？都無用嘅 不如放棄啦」

上過熱門

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

不如誠實啲講，我覺得其他戰線好悶，我唔做

絕望了.....贏不了.....只係你嘅幻想

月餅切成12份許願法！？

「白花油王子」顏福偉除咗係支那人，仲係咩嘢人？

一向都係咁
之前有幾多人知律政司隨時可以接手私人檢控？
所以我不嬲覺得律政司權力過大
刑事檢控權係唔應該under律政司呢個政治委任官員
佢死咬曾任權唔告689已經好明顯

法治喎～～插贓嫁禍冇後果～

希望兩隻狗隻生仔生女都冇屎忽

智障先做政權隻狗，叫佢用少少常識去編一個大話都錯漏百出

PUSH

W

屈你入左 有得升

屈唔到 又唔會比人告

何樂而不為 。

佢哋依家習慣屈咗先算 反正輸咗律司費又唔係佢俾 納稅人俾啫

無任何後果緊係亂砌生豬肉同亂打人拉人啦

啊蛇講野就係記憶，紅官判詞就係事實

係咪插贓唔重要, 最緊要係睇咩官.

無後果

最簡單既嘢偏偏最少人做

食屎狗

冇片影到既話又一個暴動坐4年

快d同我bam晒d記者佢

唔知比人拉嗰個係你又會唔會講返呢番說話呢

pin this

依家俾假口供都可以無野
香港法治真係威

又老屈dllm

死黑警講大話唔洗負責
點吹都得 冇後果
吹十萬次 只要官信一次 都夠害死被告

飛乜撚嘢虎隊
只係一個出賣香港人嘅武裝恐怖分子

特種部隊用黎哈細佬

有冇見SAS哈細路？

操到咁撚fit淨係夠膽打返市民 飛虎=飛曱甴

Push
黑警死全家

死仆街冚家剷

好在呢單有片

點解可以講話公道講
邊到公道
知識貧乏到咁

衣家啲犬隻咩料心照

冇袋都屈到有袋
痴撚線

死黑警